建築學問題：the demand for raw material

How do you think the demand for raw material and energy in making these products could be reduce in the future

初初入讀building
希無巴打幫手解下題 討論下

推

非building撚

現在好似3d printing技術，有研究purpose個建築物3d打印，同埋purpose過基建打印，有初步的prototype, 可以print 到間細細的屋出黎，raw materials, energy, manpower都比傳統方法少左7成。

3d 建築打印，3d 基建打印，3d 金屬打印
自己上網研究下

之前睇到有條片可以直接灌水泥入木板做牆同foundation,少左好多人力

these products=?

當然你都可以話唔會啦，因為timber用左好耐都仲未被取代到，如果building material黎講，timber又平又硬，好既timber係可以硬過石屎，仲有石屎用耐就會出問題

timber唔會咩 一堆問題喇 蟲註潮濕 duration of loading又唔勁，又貴同埋好易lack in stock

timber 受力會好過reinforcement concrete?